個人認為，依加最需要係訂立一條死線 - 11/10 11:59pm

我地依加最需要係應該訂立一條死線，係死線前，暫停全部抗爭運動，如果香港政府係死線前（11/10 11:59:59 pm）唔答應民間五大訴求，我地將正式向香港政府宣戰，發動無限期勇武抗爭，如攻擊政府機構、中資機構，不設底線，到時就出師有名。

你地覺得點？

推

如果唔係，一直咁膠著落去，唔係辦法

死線過咗好耐啦

訂立死線，如不答應，攻佢老母

不嬲無死線 咁急做乜
人權法都未落實

但之前啲死線都係講緊無限期三罷，結果得好少人跟，今次係正式勇武抗爭

順便宣布獨立

要等幾耐？

啱

之前夠話10 1係死線
依家過左啦 咁又點 不嬲無死線

其實唔係話消極亦都唔好屌我p牌，
死線左都幾十次，
冇咩邊次真係有用

因為冇報導，冇人知，個個結果10 1變左賀佢老母

因為之前死線後嘅抗爭都冇人跟，話三罷結果好多人都繼續返工，今次唔同，我地講到明，政府今次唔答應，就係佢逼我地出黎四圍搞佢地，而且Set 11/10 可以保證12/10, 13/10一定大把人出黎搞

啱，我地講明，就唔好怪我地唔客氣，重點要令人覺得係政府唔答應先搞成咁

我始終覺得，結果係會同之前類近
不過冇話唔可以再整死線

死線唔係冇用
而係死線係真係輸到冇得輸衝出去死嘅線
唔好求9其又set一條好冇

死線係香港政府嘅死線，最後通碟，如果佢唔答應，我地就可以大規模升級

雖然p牌。但眼見 依加搞分區其實人數好唔平衡 好想大搞反撚轉個政府佢但對於依加次次出到嚟都無一個帶隊 特別係細區好似屯門個啲。其實10·1係挽得幾好 不過都仲係差咁啲 唔夠出面墟冚

就算逼到佢最後出老解，都係我地贏，因為成功攬炒

on9

有咩高見，求指教